成個波台都係講緊利物浦大戰皇馬 有冇諗過其實羅馬先係最大贏家

利記條防線垃圾到
睇佢上場最後20分鐘 要入佢456球其實唔難
只要沙拿稍為失準 即刻成隊可以返屋企食薯片
西甲球隊打意大利隊不嬲垃圾
睇今年巴塞俾人反cup 同埋祖記次回合就知西甲班人都唔慣踢意大利嘅style
今晚一齊all in撐羅馬
羅馬先係正義之師

羅馬gogogo

鏝2場先入得1球都話利後防廢

但係利後防對西布朗都輸兩粒喎
根本就係神經刀 後防全撚部都係炸彈嚟

出祖高美斯+屌摩 你中堅係全盛大簡尼斯達都頂唔住啦

其實唔係上半場黑走一球，曼城應該仲有得追

係黑你曼城入到第一球？

Sterling 一野推開vvd

根本利物浦就係廢
換邊個教都係廢
就算換哂成隊後防
換埋個龍
都係會派膠
呢隊先係大家熟悉嘅利物浦

ching酸撚到

未踢夠吹到羅馬後防幾勁幾勁
最後唔知邊隊失左5球

今場焗住攻上去先有希望追返 唔係又黎3中堅比對翼瘋狂跑步呀

首回合第一球salah offside
完場前jesus onside 入波判越位
次回合黑走1球
咁都唔叫黑無野講

唔係話羅馬後防勁
只係利物浦條後防隨時會爆姐
睇埋今晚先再講

今場應該會幾好睇
起碼利知自己條防線唔穩陣
一定會攻下先
兩隊鬥攻最好睇

羅馬上次一轉4後衛就入兩粒唔失波
今次繼續4後+主場應該唔難反cup
On9出3後就無得講

羅馬贏撚7硬

今晚post真飛支持羅馬又一次贏3-0

多謝樓主燈羅馬

唔好去到咁盡
就4-1啦

屌咪燈啦....

識撐一定撐羅馬

Ching sick ball

皇利大戰在即 羅馬或成最大贏家